廚房雲石台發黃有無得清

唔知有咩方法？

雲石點會黃, 呢d 似人造石之類, 密度底, 應該無得救

砂紙磨走佢

雲石?

石英 / 無縫石咋
雲石

人造石黎 食左色入去

雲石食色都好難搞
可以試下用漂白水敷下佢

畀人呃左?

石英/人造石黎
接受佢啦 平價大陸石英係會黃
用左幾年？

搵條浸左潔白水既毛巾撻佢幾個鐘試下腿唔腿色
利伸 上網睇返黎

邊度黃 係咪得我睇唔到

其實我都唔識咩石！5年屋
有一次d咖哩粉就變成咁

`

人造石...

以前傢俬師傅教用紙巾濕啲漂白水去UP佢一日，我試過係OK既，但認真睇都有啲印，你自己衡量下風險啦

最好用我覺得係不鏽鋼

邊個網睇

麻石有輻射

人造石係咁，易食色，我以前用漂白泡沫醃佢幾個鐘，會甩大部分，但點都會有少少

雲石點會黃 ？

石英？
如果唔用石英，用咩質料先唔會食色呢？